招人夾 YouTube premium family plan

有以下功能：

在YouTube Music 中欣賞數百萬首歌曲和影片，完全不受廣告干擾。
將歌曲和影片下載到行動裝置上，離線時也能收聽。
背景播放功能讓您在使用其他應用程式時也能持續播放音樂。
開啟純音訊模式，不必載入影片就能聆聽音樂。

會由4月1開始, 去到2021 4月
98個月，一年每人236
有意

更正返係196, 有五個位

仲有三個位

可唔可以Tg?